{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009232",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151657?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 대산 골든 비즈니스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 チェックイン時間以降は部屋に入場でき、チェックアウト時間前にはホテルを出る必要があります。 追加人数は満8歳以上からは10,000ウォンを現場で決済する必要があります。 両親と一緒に宿泊する0歳から7歳までの子供は、5,000ウォンを現場で決済する必要があります。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供します。 朝食は宿泊人数に無料で提供されます。 ホテル内の無料Wi-Fiをご利用いただけますし、駐車場も無料でご利用いただけます。 ただし、地下商店街の公共駐車場が満車の場合、大山交番の下にある公共駐車場を利用しなければなりません。 4階にはカフェテリアがあり、ABFとインスタントラーメンが提供されます。 朝食の営業時間は午前6時30分から午前9時までです。 ランドリーは地下1階にあり、長期のお客様は無料でご利用いただけます。 ランドリーの営業時間は午後1時から午後10時までです。 入室およびご利用の際には、このような案内事項に従ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は満8歳以上からは10,000ウォンを現場で決済する必要があります。両親と一緒に宿泊する0歳から7歳までの子供は、5,000ウォンを現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は宿泊人数に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内のWi-Fiは無料で利用できます。また、駐車場も無料でご利用いただけます。ただし、地下商店街の公共駐車場が満車の場合、大山交番の下にある公共駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は午前6時30分から午前9時までです。"
        },
        {
            "question": "ランドリーの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "ランドリーの営業時間は午後1時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "どこにカフェテリアがありますか？",
            "answer": "カフェテリアは4階にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアでは何が提供されますか？",
            "answer": "カフェテリアではABFとインスタントラーメンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "長期滞在のお客様はランドリーを無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、長期のお客様はランドリーを無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 412
    }
}